男朋友成日想睇我啲屎

代post
同條仔long d緊 喱排同佢講腸胃幾健康 屙啲屎出黎幾靚佢就不停lur我話要睇我屙啲屎 應該點做好

好撚funny咩屌你老母

打格仔比佢睇

係愛呀

寄過去

佢插你屎眼嗰陣咪睇到d屎標出黎

Lm 等睇好玩唔玩玩屎gif圖

非gay代出post 雖然我係巴

我都想睇有冇圖？

乜原來只有男先可以俾人插屎眼?
冇聽過wrong hole咩?

咁long d緊仲點屌佢屎眼

成日唔記得代post